差唔多爆褒,你地會用咩方法減壓

好煩, 屋企事 , 工作搞到自己就黎顛
好辛苦, 解決唔倒, 當然唔會做傻事
只係想知道大家會用咩方法去解壓/麻醉自己 ?

都係果啲劈下酒叫下雞咁囉

劈左好多日, 雞就真無乜性趣

一路劈酒 一路同fd吹水

放空

睇下野搵下啲寄託

最高境界

我都想知

打多啲飛機，打到攰就唔會咁多野諗

打機

但我，我放得太多，而家個腦唔係點郁

打撚到病
搞到公司野積積埋埋 仲大獲過之前

唉, 其實好羡慕諗野簡單樂觀既人
可惜我唔係, 細個就想快 d 大
到而家大左又好懷念細個果陣
好想好似細個咁無憂無慮

人生......

禪定

打飛機

大聲唱歌或者靜觀
靜觀與治療 - 精神健康學院- 精神健康教育資料
[url] › article_04_03_03_chi[/url]

去海濱坐一晚

真係有用?

長知識

人人解壓唔同
要自己發掘

人生真係無得順景

做運動

打丁

集思廣益
我就係揾唔倒方法